今年黃色年宵仲未有人搞!!?

政府果個都就來投完 有無統籌TG GROUP

挑
邊個搞邊個俾黃衛兵批鬥
俾我係黃圈大老闆都唔搞

在商言商姐
大家都唔想玩政府年宵
比多個選擇大家，
賺錢賺得開心，
消費消費得開心無死
無人搞我有興趣搞，有無上年經驗搞手

但今年出國安法
上年果D乾貨係好撚大風險，其實

搞左一陣又話人翻版又話人大陸返貨又話偷人哋個logo乜柒都講，仲要曬咁多錢搞嗰個都戇鳩，唔啱不如你去搞呀？

年宵去黃店食下嘢算啦，一陣整條559g畀你再送多國安法拉鳩你咪死得

可以唔消費架嘛，無謂俾錢人賺

樓主真係想搞